呢位會員開季第一場就預測錫菲聯今季會降型算唔算勁識波？

錫菲聯今季會唔會降型？

吾算

呢條傻仔勁唔識波

呢條五毛崇賓狗一早block左

典解？

崇賓狗，笑死

見條能樣迷賓就知佢弱弱地智

真係降咗型再講都未遲啦

禾中文差，想問咩叫「降型」？

咪扮識波啦

降撚梗㗎喎
而家幾分？

relegation
noun [ U ] UK
UK /ˌrel.ɪˈɡeɪ.ʃən/ US /ˌrel.əˈɡeɪ.ʃən/

the act of moving a football team to a lower division
（足球隊的）降型
Southampton face relegation if they lose again.
如果南安普敦隊再輸掉比賽的話，就要面臨降型的命運。
After losing their last three home games, they are now facing a relegation battle.
在輸掉三場主場比賽後，他們現在面臨一場保級戰。

想要學更多嗎？

Improve your vocabulary with English Vocabulary in Use from Cambridge.
Learn the words you need to communicate with confidence.

雞哥d雞腸水平巧高

降唔到我切柒！你都懞醒醒

降能硬啦

ching分析中哂

條撚樣潛咗

條能樣死撐同某皇迷一樣咁肉酸

拉

睇名都知佢輕度

邊個

條撚樣又話降型 又吹奏麥高查 佢講能晒啦

佢樣都似輕度

杜雷斯主義

全隊廢得麥高植(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)一個勁冇用啦

淨係似？

括号有咩分別

條撚樣呢排同王姑好fd 我唔敢講佢太多壞話。

拉啦屌

一個入波一個括號，條撚樣入咗四球。

唔會啦 今季蘭仙尼大爆發

呢段你柒左

沙拿(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)(沙拿)

唔算啦 佢比椰子陷害都爆發到一場

沙拿(斷腳)(斷腳)

起碼有兩場

你似重度弱志(永久的缺陷)

既然蘭些尼(Aguerose)呢件白卡仔(stupid guy)已證實（fact check）左係勁（strong），咁椰子（Yau Man King）成日唔出(bitch)蘭些尼（Agerose)算唔算係賤種(bench)？

沒有甚麼會永垂不朽

雞哥浸過鹹水？

你睇醫生未 好能嚴重

阿古路些唔係stupid guy
佢只係白卡仔(useless guy)

佢有d腦癌，似麵咪媽